
2013-09-28T18:24:0Z
politika
Başbakan Recep Tayyip Erdoğan, partisinin mitingi ve toplu açılış törenleri için Denizli'ye geldi. Denizli Çardak Havaalanı'na ANA uçağı ile saat 17.30'da inen Başbakan Erdoğan, daha sonra helikopterle Tümgeneral İlhan Özcan Kışlası'na geldi. Başbakan Erdoğan, buradan mitingin yapılacağı Delikliçınar Meydanı'na hareket etti. Başbakan Erdoğan, miting alanında çeşitli tesislerin toplu açılışını gerçekleştirecek. - DENİZLİ 6 72 16 0
